葵芳邨男子墮樓亡

葵芳邨一名保安清晨五時許巡至葵正樓對開平台時，發現一名男子倒臥平台分成兩截，身體碰及簷篷邊緣遭削開，報警求助。警員及救護員到場，證實該名懷疑墮樓的40餘歲男子明顯死亡，並用帳篷遮蓋遺體，墮樓原因有待警方調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1629171/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E6%BC%A2%E8%91%B5%E8%8A%B3%E9%82%A8%E5%A2%AE%E6%A8%93%E4%BA%A1